唔開心嘅時候會做啲咩

連睇笑片都專心唔到
點先可以唔再諗

一係飲酒 一係瘋狂訓覺

做愛

買野

沖個凍水涼冷靜下 食下甜嘅嘢
同朋友呻下

飲番杯廿四味

睇catgirl